點解12月10世界人權日乜行動都冇？

今日先係正日喎，冇行動嘅？
贏咗啦？

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
聽日要見到大家出嚟

你而家post我先見咋喎
一向都只見呢張

香港人抗爭日程表文宣有講
得Twitter先有人講。。。。
我好努力咁推㗎啦

連登一個熱門都冇呀

再推